林卓廷 眾籌等於洗黑錢？咪畀政權老點！ 拒絕眾籌捐款污名化，跟進好鄰舍許智峯事件

林卓廷
眾籌等於洗黑錢？咪畀政權老點！
拒絕眾籌捐款污名化，跟進好鄰舍許智峯事件
Dec 9, 2020

林卓廷 Table TV
3.88K subscribers

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：